有冇人會搭搭下車會成日忍唔住係度喊

成日撘車都有種強烈嘅無望感，有冇人有同感

早兩日去現場會一開場差D喊

望住窗外面既景 再聽住歌

好多時係望住啲香港人加重失落感，見到如果我老左之後都係好似佢地一樣咁愁眉苦面，就唔想再留係香港，係香港嘅普通人似乎過嘅都唔係開心嘅生活，睇到大多數人嘅情況就好似睇到自己嘅未來咁，亦都睇到自己嘅將來同而加差別唔大，都係一樣會愁眉苦面咁生存落去

個人一靜 就好容易諗起啲唔開心野

屌有同感
特別架車去到多人既街，見到街上路人往來不絕，就會覺得自己好渺小，諗到如果係自己行係條街上面既時候，其他人望落嚟我都係人群中既一點微塵。其實自己好鐘意香港，不過愈鐘意但現實未如理想個時，個無力感就會愈大。

見唔到未來既心情 無論做緊咩都可以無故流淚

見到坐前面對情侶更加想

係，特別係覺得自己好微不足道，好似一粒塵咁可有可無⋯⋯

夏目漱石既三四郎入面有一句係咁講
「世界如此動盪，
自己看著這場動盪卻無法參與」
好形容到我既感受
有時搭巴士望住條街就突然會有咁既感觸
不過我係幾鐘意搭巴士

旁若無人, 係咩地方都會突然喊出黎

會唔想落車
不論返工或放工

今日先喊完
行去海邊企一陣 我就好想喊
諗起自己呢排發生的事

有時搭搭下車會眼濕濕，其實係生活得好辛苦

搭搭下車成日無啦啦個心up住up住
然後好攰訓左

比風吹住塊面

而家可以係叮叮搵到差唔多既感覺

我 晚晚喊到3點幾
覺得自己有病

我由三點幾開始喊 跟住就成晚無訓

你都係因感情問題？

通常都係夜晚喺被竇喊